再講黑警無辜 即block

Dllm 元朗打人單野 你唔撚黎
上環無打人就催淚單 布袋彈？

香港有3萬警, 我當1萬去左上環, 1萬休息放假
仲有1萬去左邊?

唔撚只BLOCK, 起到底既話起撚埋佢地底, 到今時今日仲撐黑警, 咁我地送番佢黑警級既待遇都好正常吧!?

警黑連線

---------
【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

一早block哂

警察冇一個係無辜，家人都係因為你累左佢地

果d係唔係人黎

屌哂佢地老母同老婆